陳漢娜杜汶澤新戲《G殺》首輪預告

李卓斌導演、陳漢娜及杜汶澤等主演的《G殺》由一宗血案開始，一個G字連繫著六個都市人。

好有日本啲cult片feel

買咗飛 AFF 睇

真係好日本feel

Last....淋病，無恥
弦外之音(?)

咁多打手

擺明抄園子溫
不過本土cult一定會入場支持

幾正喎

好cult

好正

好有渴罪feel

都幾直線

有啲興趣

X2

陳漢娜好日本妹樣

加埋陳漢娜個feel真係好日本

btw想睇

張poste都好似

好有庵野秀明嘅feel

又係放大啲漢字同古典bgm

首次執導長片的李卓斌過往曾擔任多部電影副導演，今次《G殺》除了獲得政府「首部劇情電影計劃」的資助，還邀得名導邱禮濤擔任執行監製及獲多個重量級演員助陣，當中包括杜汶澤、曾憑《殺破狼．貪狼》獲提名香港電影金像獎最佳新人的陳漢娜、國內演員黃璐、資深演員陸駿光及楊卓娜等，台前幕後可說是精英雲集。